on9政府要flight crew淨係隔離14日

Singapore airline, Emirates, Etihad, 嘅flight crew已經打晒vaccine.

佢而家先來要flight crew隔離14日，然後7日家居隔離？家居嗰7日隔離咩有？ 中左又要封樓？
點解入境人士要21人酒店隔離？flight crew個免疫系統特別啲？廣東省入境又唔使隔？
一啲都唔科學囉！咁啲人搭高鐵來香港都唔使隔離啦！

而家全世界都講緊打緊vaccine，打完vaccine準備開關
而家香港啲新聞都仲係封呢封路，同安心出行

PS, Cx咁撐政府，俾人收左港龍啲航線，仲要加多腳等你冇crew飛蝕多啲！抵死！

好想快啲有得去旅行啊？屌你老母！4月花季冇啦！

因為全世界真係做抗疫，Xianggang係為咗做監控，同埋測試香港人底線

仲要得到一班黃絲同恐懼撚支持

因為就係唔想你開關比大家走

恐懼撚又贏

無得明刀明槍禁止d人移民
唯有駛陰招令到d 航班有咁少得咁少。。。
D flight crew 黎HK 有咁麻煩得咁麻煩。。。
等d 港英餘孽飛極都飛唔走就拿拿臨放棄啦。。。

四月花季？！下年定今年先？今年花季你今晚早少少訓好運應該發得到。

本來準備返香港架！而家唔返住lu.
講俾鬼佬fd知，佢仲恥笑我而家啲flight crew打晒vaccine啦
香港先來quarantine flight crew

香港落後人地咁多，到時開返關俾啲打左vaccine嘅人人境都冇香港人份

分明就係！如果打埋vaccine先飛仲安全，走得仲爽快

仲同政府講科學

重點係最尾嗰句呀

呻下姐
香港人真係好忍得
而且仲有人支持政府先勁

林鄭快啲中武肺入icu！然後個肺花晒之後好返！！

困左成年啦

日本都準備打針

我估啲人打晒針就俾啲有打過vaccine嘅人入境
Flight crew又打左，客又打埋
咁就用呢個條件開關
美國4月全民有得打啦

永續限聚令+封關

日本買嘅針幾時先到貨

已經到貨， 聽日開始打
陳姑娘 又柒出全宇宙

睇新聞話17號開始打第一批

呢度啲人唔係唔想打咩？

全世界都打緊啦
人地一早直接定輝瑞嘛
香港咁柒唔直接同藥廠訂
而家好想林鄭帶頭打大陸貨 dklm

大陸貨就唔想打
如果打左可以去旅行
外國貨嘅話啲人都即打啦
美國第1月開始打緊
有咩嚴重副作用都知左啦
cctvb一定執到寶咁大肆報道